聽日搭地鐵記住唔好衝門呀

一開一關要好多時間
你衝完又到第二個衝
咁咪沒完沒了
千奇唔好呀

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

聽日我諗住去幫下手提醒大家千祈唔好咁做，同示範下